其實打工係個騙局

做老闆，係要揾個識幫公司賺錢嘅人
一個無生產力低於人工嘅人，就應該要炒
個個老細都係咁諗，但其實都合理嘅，佢要出錢架嗎

不過掉返轉，如果你係有能力幫到公司賺好多錢，咁點解要比公司賺呢？

而老屎忽，就係做到剛剛cover 自己嘅人工多啲啲，你無蝕，我夠賺

一個人嘅 gdp 正常係正數，否則國家就衰退
如果咁，自問有能力嘅人，又洗乜打工

窮

因為唔係個個都有錢自己開公司

有本創業咪唔洗打工
問題係冇本

公司有唔同job nature

根本既有sales ops admin account

馬克思一早睇通睇透
資本家係壓榨工人階級嘅剩餘價值